黑人定白人

樓主深受濕疹困擾
突發奇想諗到

如果你有個女朋友，你會揀

黑人但健康
白人但有濕疹

利申 冇歧視黑人白人黃種人成分 純分享

白

黑
可以為所欲為

黑人有濕疹